有線搵唔搵得番廣州個兩個八婆黎訪問

問多次佢地驚唔驚

廣東人落緊嚟

唔出街啦

我都想知

第三個回覆仲未有gif 圖

已經火化

仲宿返入老母個閪到

想睇返原片

相信政府！ 唔驚！ 唔戴！ yeah! 相信政府！

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

落咗嚟香港

屌你，有聲囉

有聲版

年年有肺炎

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

x2

yeah,死撚左未

相信党